樓下兩餸飯老闆娘今天戴白色bra

伯母今天戴黑色bra

你老母唔戴bra

係呀 仲有兩粒提子做飯後果添

[img]圖片網址 [/img]

你老母俾恩客屌到變黑鮑

樓主 你仲有十秒時間